# CINNAMON WEATHER DESKLET TRANSLATIONS.
# Copyright (C) 2015 Chris Hastie
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Cinnamon Weather Desklet - bbcwx 2.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: chris@oak-wood.co.uk\n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-14 03:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-14 23:20+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#. # Days of the week
#: desklet.js:103
msgid "Mon"
msgstr "一"

#: desklet.js:103
msgid "Tue"
msgstr "二"

#: desklet.js:103
msgid "Wed"
msgstr "三"

#: desklet.js:103
msgid "Thu"
msgstr "四"

#: desklet.js:103
msgid "Fri"
msgstr "五"

#: desklet.js:103
msgid "Sat"
msgstr "六"

#: desklet.js:103
msgid "Sun"
msgstr "日"

#. # The desklet title
#: desklet.js:179
msgid "Weather"
msgstr "天气"

#. # Link to Help file in context menu
#: desklet.js:187
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. # Link to information on translating in context menu
#: desklet.js:191
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#. # Next five strings are labels for current conditions
#: desklet.js:328 desklet.js:356
msgid "Humidity:"
msgstr "湿度："

#. # Atmospheric pressure
#: desklet.js:329 desklet.js:355
msgid "Pressure:"
msgstr "气压："

#: desklet.js:330
msgid "Wind:"
msgstr "风力："

#: desklet.js:331
msgid "Feels like:"
msgstr "体感温度："

#: desklet.js:332
msgid "Visibility:"
msgstr "可见度："

#. # Maximum temperature
#: desklet.js:347
msgid "Max:"
msgstr "最高气温："

#. # Minimum temperature
#: desklet.js:349
msgid "Min:"
msgstr "最低气温："

#. # Wind speed (English translation is "Wind:")
#: desklet.js:351
msgid "Wind speed:"
msgstr "风速："

#. # Wind direction
#: desklet.js:353
msgid "Dir:"
msgstr "方向："

#. # Credit the data supplier. A link to the data supplier appears to the
#. right of this string
#: desklet.js:395
msgid "Data from "
msgstr "数据来自"

#. # Tooltip for refresh button
#: desklet.js:407
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#. # Message if we fail to get weather data
#: desklet.js:727
msgid "No data available"
msgstr "没有可用的数据"

#: desklet.js:760 desklet.js:827
#, python-format
msgid "Error: %s"
msgstr "错误：%s"

#: desklet.js:760 desklet.js:827
msgid "No data"
msgstr "没有数据"

#. # %s is replaced by place name
#: desklet.js:862
#, python-format
msgid "Click for the full forecast for %s"
msgstr "点击查看%s的完整预报"

#. # Units for temperature, degrees Fahrenheit. %f is replaced the value. NB:
#. English translation uses unicode character u+2109
#: desklet.js:1104
#, python-format
msgid "%fF"
msgstr "%f°F"

#. # Units for temperature, degrees Celsius. %f is replaced the value. NB:
#. English translation uses unicode character u+2103
#: desklet.js:1106
#, python-format
msgid "%fC"
msgstr "%f°C"

#. # wind speed, miles per hour. %f is replaced by the value
#: desklet.js:1127
#, python-format
msgid "%fmph"
msgstr "%f英里每小时"

#. # wind speed, knots. %f is replaced by the value
#: desklet.js:1129
#, python-format
msgid "%fkn"
msgstr "%f节"

#. # wind speed, kilometers per hour. %f is replaced by the value
#: desklet.js:1131
#, python-format
msgid "%fkm/h"
msgstr "%f公里/小时"

#. # wind speed, meters per second. %f is replaced by the value
#: desklet.js:1133
#, python-format
msgid "%fm/s"
msgstr "%f米/秒"

#. # pressure, millbars. %f is replaced by the value
#: desklet.js:1167
#, python-format
msgid "%fmb"
msgstr "%f毫巴"

#. # pressure, inches of mercury. %f is replaced by the value
#: desklet.js:1169
#, python-format
msgid "%fin"
msgstr "%f英寸"

#. # pressure, mm of mercury. %f is replaced by the value
#: desklet.js:1171
#, python-format
msgid "%fmm"
msgstr "%f毫米"

#. # pressure, kilopascals. %f is replaced by the value
#: desklet.js:1173
#, python-format
msgid "%fkPa"
msgstr "%f千帕"

#. # visibility, miles. %f is replaced by the value
#: desklet.js:1224
#, python-format
msgid "%fmi"
msgstr "%f英里"

#. # visibility, nautical miles. %f is replaced by the value
#: desklet.js:1226
#, python-format
msgid "%fnmi"
msgstr "%f海里"

#. # visibility, kilometers. %f is replaced by the value
#: desklet.js:1228
#, python-format
msgid "%fkm"
msgstr "%f公里"

#. # Next 16 strings are for wind direction, compass points
#: desklet.js:1452
msgid "N"
msgstr "北"

#: desklet.js:1452
msgid "NNE"
msgstr "东北偏北"

#: desklet.js:1452
msgid "NE"
msgstr "东北"

#: desklet.js:1452
msgid "ENE"
msgstr "东北偏东"

#: desklet.js:1452
msgid "E"
msgstr "东"

#: desklet.js:1452
msgid "ESE"
msgstr "东南偏东"

#: desklet.js:1452
msgid "SE"
msgstr "东南"

#: desklet.js:1452
msgid "SSE"
msgstr "东南偏南"

#: desklet.js:1452
msgid "S"
msgstr "南"

#: desklet.js:1452
msgid "SSW"
msgstr "西南偏南"

#: desklet.js:1452
msgid "SW"
msgstr "西南"

#: desklet.js:1452
msgid "WSW"
msgstr "西南偏西"

#: desklet.js:1452
msgid "W"
msgstr "西"

#: desklet.js:1452
msgid "WNW"
msgstr "西北偏西"

#: desklet.js:1452
msgid "NW"
msgstr "西北"

#: desklet.js:1452
msgid "NNW"
msgstr "西北偏北"

#: desklet.js:1485
msgid "Tornado"
msgstr "龙卷风"

#: desklet.js:1486
msgid "Tropical storm"
msgstr "热带风暴"

#: desklet.js:1487
msgid "Hurricane"
msgstr "飓风"

#: desklet.js:1488
msgid "Severe thunderstorms"
msgstr "强雷暴"

#: desklet.js:1489
msgid "Thunderstorms"
msgstr "雷暴"

#: desklet.js:1490 desklet.js:3506
msgid "Mixed rain and snow"
msgstr "雨夹雪"

#: desklet.js:1491
msgid "Mixed rain and sleet"
msgstr "雨和雨夹雪"

#: desklet.js:1492
msgid "Mixed snow and sleet"
msgstr "雪和雨夹雪"

#: desklet.js:1493
msgid "Freezing drizzle"
msgstr "冻毛毛雨"

#: desklet.js:1494 desklet.js:1788
msgid "Drizzle"
msgstr "毛毛雨"

#: desklet.js:1495
msgid "Freezing rain"
msgstr "冻雨"

#: desklet.js:1496 desklet.js:1497 desklet.js:3502
msgid "Showers"
msgstr "阵雨"

#: desklet.js:1498
msgid "Snow flurries"
msgstr "小阵雪"

#: desklet.js:1499
msgid "Light snow showers"
msgstr "轻微阵雪"

#: desklet.js:1500
msgid "Blowing snow"
msgstr "高吹雪"

#: desklet.js:1501 desklet.js:3504 desklet.js:3510
msgid "Snow"
msgstr "雪"

#: desklet.js:1502
msgid "Hail"
msgstr "冰雹"

#: desklet.js:1503 desklet.js:1793
msgid "Sleet"
msgstr "雨夹雪"

#: desklet.js:1504
msgid "Dust"
msgstr "粉尘"

#: desklet.js:1505
msgid "Foggy"
msgstr "多雾"

#: desklet.js:1506
msgid "Haze"
msgstr "霾"

#: desklet.js:1507
msgid "Smoky"
msgstr "烟雾"

#: desklet.js:1508
msgid "Blustery"
msgstr "大风"

#: desklet.js:1509
msgid "Windy"
msgstr "多风"

#: desklet.js:1510
msgid "Cold"
msgstr "寒冷"

#: desklet.js:1511 desklet.js:3499
msgid "Cloudy"
msgstr "多云"

#: desklet.js:1512 desklet.js:1513
msgid "Mostly cloudy"
msgstr "大部多云"

#: desklet.js:1514 desklet.js:1515 desklet.js:1529
msgid "Partly cloudy"
msgstr "局部多云"

#: desklet.js:1516
msgid "Clear"
msgstr "晴"

#: desklet.js:1517 desklet.js:1777
msgid "Sunny"
msgstr "晴"

#: desklet.js:1518 desklet.js:1519 desklet.js:3497
msgid "Fair"
msgstr "晴"

#: desklet.js:1520
msgid "Mixed rain and hail"
msgstr "雨夹冰雹"

#: desklet.js:1521
msgid "Hot"
msgstr "炎热"

#: desklet.js:1522
msgid "Isolated thunderstorms"
msgstr "局地雷暴"

#: desklet.js:1523
msgid "Scattered thunderstorms"
msgstr "分散雷雨"

#: desklet.js:1524 desklet.js:1525
msgid "Scattered showers"
msgstr "分散阵雨"

#: desklet.js:1526 desklet.js:1528
msgid "Heavy snow"
msgstr "大雪"

#: desklet.js:1527
msgid "Scattered snow showers"
msgstr "分散阵雪"

#: desklet.js:1530
msgid "Thundershowers"
msgstr "雷阵雨"

#: desklet.js:1531 desklet.js:3505
msgid "Snow showers"
msgstr "阵雪"

#: desklet.js:1532
msgid "Isolated thundershowers"
msgstr "局地雷阵雨"

#: desklet.js:1533
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: desklet.js:1776 desklet.js:3496
msgid "Clear Sky"
msgstr "晴天"

#: desklet.js:1778 desklet.js:3498
msgid "Partly Cloudy"
msgstr "局部多云"

#: desklet.js:1779
msgid "Sunny Intervals"
msgstr "多云间晴"

#: desklet.js:1780
msgid "Sand Storm"
msgstr "沙尘暴"

#: desklet.js:1781
msgid "Mist"
msgstr "轻雾"

#: desklet.js:1782 desklet.js:3500
msgid "Fog"
msgstr "雾"

#: desklet.js:1783
msgid "White Cloud"
msgstr "白云"

#: desklet.js:1784
msgid "Light Cloud"
msgstr "薄云"

#: desklet.js:1785
msgid "Grey Cloud"
msgstr "乌云"

#: desklet.js:1786
msgid "Thick Cloud"
msgstr "厚云"

#: desklet.js:1787
msgid "Light Rain Shower"
msgstr "轻微阵雨"

#: desklet.js:1789 desklet.js:3507 desklet.js:3511
msgid "Light Rain"
msgstr "小雨"

#: desklet.js:1790
msgid "Heavy Rain Shower"
msgstr "强阵雨"

#: desklet.js:1791 desklet.js:3501 desklet.js:3509
msgid "Heavy Rain"
msgstr "大雨"

#: desklet.js:1792
msgid "Sleet Shower"
msgstr "阵性雨夹雪"

#: desklet.js:1794
msgid "Light Snow Shower"
msgstr "轻微阵雪"

#: desklet.js:1795 desklet.js:3508 desklet.js:3512
msgid "Light Snow"
msgstr "小雪"

#: desklet.js:1796
msgid "Heavy Snow Shower"
msgstr "强阵雪"

#: desklet.js:1797
msgid "Heavy Snow"
msgstr "大雪"

#: desklet.js:1798 desklet.js:3503
msgid "Thundery Shower"
msgstr "雷阵雨"

#: desklet.js:1799
msgid "Thunder Storm"
msgstr "雷雨"

#: desklet.js:1800
msgid "Thunderstorm"
msgstr "雷暴"

#: desklet.js:1801
msgid "Hazy"
msgstr "烟雾"

#: desklet.js:1802
msgid "Hail Shower"
msgstr "阵雹"

#: desklet.js:1803
msgid "Rain"
msgstr "雨"

#. # direction of movement of pressure
#: desklet.js:1987 desklet.js:2601
msgid "Steady"
msgstr "稳定"

#. # direction of movement of pressure
#: desklet.js:1987 desklet.js:2597
msgid "Rising"
msgstr "上升"

#. # direction of movement of pressure
#: desklet.js:1987 desklet.js:2599
msgid "Falling"
msgstr "下降"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->locsrc->description
msgid "Get displayed location from"
msgstr "获取显示的位置"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->locsrc->tooltip
msgid ""
"The source of the text displayed as the current location. Yahoo! and Google "
"may offer city names in other languages"
msgstr "文本源显示为当前的位置。Yahoo!和Google可能提供其他语言的城市名称"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->locsrc->options
msgid "Google"
msgstr "Google"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->locsrc->options
#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->webservice->description
msgid "Data service"
msgstr "数据服务"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->locsrc->options
msgid "Yahoo!"
msgstr "Yahoo!"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->experimental_enabled->description
msgid "Enable experimental features"
msgstr "启用实验性功能"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->experimental_enabled->tooltip
msgid "Check this to enable experimental and buggy features"
msgstr "选中此项启用实验性和容易出错的功能"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__cc__humidity->description
msgid "Current humidity"
msgstr "当前湿度"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->display__cc__humidity->tooltip
msgid "Check to display the current humidity"
msgstr "选中以显示当前的湿度"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->refreshtime->description
msgid "Refresh forecast every"
msgstr "刷新预报间隔"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->refreshtime->tooltip
msgid ""
"Period between refreshing forecasts. Note that not all services support "
"lower refresh times"
msgstr "刷新预报的时间。注意并非所有服务支持较短的刷新时间"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->refreshtime->units
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->manuallocation->description
msgid "Manually override displayed location"
msgstr "手动覆写显示的位置"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->manuallocation->tooltip
msgid "Set your city name manually."
msgstr "手动设置您的城市名称。"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__cc__wind_speed->description
msgid "Current wind"
msgstr "当前风力"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__cc__wind_speed->tooltip
msgid "Check to display the current wind"
msgstr "选中以显示当前的风力"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->tunits->description
msgid "Temperature measurement unit"
msgstr "温度测量单位"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->tunits->tooltip
msgid "Measurement units used to display temperature"
msgstr "用于显示温度的测量单位"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->tunits->options
msgid "Fahrenheit"
msgstr "华氏度"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->tunits->options
msgid "Celsius"
msgstr "摄氏度"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->textcolor->description
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->textcolor->tooltip
msgid "Click the button to select a new text color"
msgstr "点击按钮选择新的文本颜色"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->border->description
msgid "Show border"
msgstr "显示边框"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->border->tooltip
msgid "Check this to turn border on/off"
msgstr "选中此项打开/关闭边框"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->layout->description
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->layout->tooltip
msgid "Set the overall layout of the desklet"
msgstr "设置桌面小工具的总体布局"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->layout->options
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->layout->options
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->bgcolor->description
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->bgcolor->tooltip
msgid "Click the button to select a new background color"
msgstr "点击按钮选择新的背景颜色"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->gravity->description
msgid "Anchor desklet by"
msgstr "固定桌面小工具"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->gravity->tooltip
msgid ""
"Select the point on the desklet to which it is anchored. This point will "
"remain static as the desklet grows and shrinks"
msgstr "选择桌面小程序要固定的点。这个点将在桌面小工具增大和缩小时保持不变"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->gravity->options
msgid "Bottom center"
msgstr "中间偏下"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->gravity->options
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->gravity->options
msgid "Left center"
msgstr "中间偏左"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->gravity->options
msgid "Top right"
msgstr "左上方"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->gravity->options
msgid "Bottom left"
msgstr "左下方"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->gravity->options
msgid "Top left"
msgstr "左上方"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->gravity->options
msgid "Right center"
msgstr "中间偏右"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->gravity->options
msgid "Bottom right"
msgstr "右下方"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->gravity->options
msgid "Top center"
msgstr "中间偏上"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->top->description
msgid "Weather configuration"
msgstr "天气配置"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->punits->description
msgid "Pressure measurement unit"
msgstr "气压测量单位"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->punits->tooltip
msgid "Measurement units used to display atmospheric pressure"
msgstr "用于显示大气压的测量单位"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->punits->options
msgid "in (Hg)"
msgstr "英寸(汞柱)"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->punits->options
msgid "mm (Hg)"
msgstr "毫米(汞柱)"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->punits->options
msgid "kPa"
msgstr "千帕"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->punits->options
msgid "mb"
msgstr "毫巴"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->styling->description
msgid "Desklet style"
msgstr "桌面小工具风格"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__forecast__maximum_temperature->description
msgid "Forecast maximum"
msgstr "预报最高气温"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__forecast__maximum_temperature->tooltip
msgid "Check to display the forecast maximum temperature"
msgstr "选中以显示预报的最高温度"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->wunits->description
msgid "Wind speed measurement unit"
msgstr "风速测量单位"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->wunits->tooltip
msgid "Measurement units used to display wind speed"
msgstr "用于显示风速的测量单位"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->wunits->options
msgid "knots"
msgstr "节"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->wunits->options
msgid "m/s"
msgstr "米/秒"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->wunits->options
msgid "km/h"
msgstr "公里/小时"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->wunits->options
msgid "mph"
msgstr "英里每小时"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__meta__country->description
msgid "Country"
msgstr "国家"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->display__meta__country->tooltip
msgid "Check to display the country"
msgstr "选中以显示国家"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__cc__pressure->description
msgid "Current pressure"
msgstr "当前气压"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->display__cc__pressure->tooltip
msgid "Check to display the current pressure"
msgstr "选中以显示当前气压"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__forecast__wind_direction->description
msgid "Forecast wind direction"
msgstr "预报风向"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__forecast__wind_direction->tooltip
msgid "Check to display the forecast wind direction"
msgstr "选中以显示预报风向"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__cc__feelslike->description
msgid "Current 'feels like'"
msgstr "当前‘体感温度’"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->display__cc__feelslike->tooltip
msgid "Check to display the current apparent temperature"
msgstr "选中以显示当前的表面温度"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__forecast__humidity->description
msgid "Forecast humidity"
msgstr "预报湿度"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__forecast__humidity->tooltip
msgid "Check to display the forecast humidity"
msgstr "选中以显示预报湿度"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->userno->description
msgid "Show forecast for"
msgstr "显示预报"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->userno->tooltip
msgid ""
"The number of days of forecast to display. Note that not all services "
"support all values"
msgstr "要显示的预报天数。注意并非所有服务支持所有的值"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->userno->units
msgid "days"
msgstr "天数"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->bordercolor->description
msgid "Border color"
msgstr "边框颜色"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->bordercolor->tooltip
msgid ""
"Select the color for the border. Only available if the 'Border' checkbox is "
"enabled"
msgstr "选择边框的颜色。仅在‘边框’复选框启用时可用"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__forecast__wind_speed->description
msgid "Forecast wind speed"
msgstr "预报风速"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__forecast__wind_speed->tooltip
msgid "Check to display the forecast wind speed"
msgstr "选中以显示预报风速"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__cc__weather->description
msgid "Current weather and icon"
msgstr "当前天气和图标"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->display__cc__weather->tooltip
msgid "Check to display the current weather and large icon"
msgstr "选中以显示当前天气和大图标"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->overrideTheme->description
msgid "Override desktop theme (enables the settings below)"
msgstr "覆盖桌面主题（启用以下的设置）"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->overrideTheme->tooltip
msgid ""
"Check this to override the desktop theme and configure the appearance "
"manually"
msgstr "选中此项覆盖桌面主题并手动配置外观"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->citystyle->description
msgid "Bold city name"
msgstr "加粗城市名称"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->citystyle->tooltip
msgid "Check to display the city name in bold"
msgstr "选中以粗体显示城市名称"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__cc__visibility->description
msgid "Current visibility"
msgstr "当前可见度"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__cc__visibility->tooltip
msgid "Check to display the current visibility"
msgstr "选中以显示当前可见度"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__forecast__minimum_temperature->description
msgid "Forecast minimum"
msgstr "预报最低气温"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__forecast__minimum_temperature->tooltip
msgid "Check to display the forecast minimum temperature"
msgstr "选中以显示预报最低温度"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->locationlookups->description
msgid "Location display settings"
msgstr "位置显示设置"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->apikey->description
msgid "API key"
msgstr "API密钥"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->apikey->tooltip
msgid ""
"Required for some services only. Enter your API key for your chosen service"
msgstr "仅某些服务需要。输入您选择的服务的API密钥"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->webservice->tooltip
msgid "Select the data service you wish to use"
msgstr "选择您想要使用的数据服务"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->webservice->options
msgid "Forecast.io (requires API key)"
msgstr "Forecast.io (需要API密钥)"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->webservice->options
msgid "Wunderground (requires API key)"
msgstr "Wunderground (需要API密钥)"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->webservice->options
msgid "meteoblue (requires API key)"
msgstr "meteoblue (需要API密钥)"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->webservice->options
msgid "BBC"
msgstr "BBC"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->webservice->options
msgid "Yahoo"
msgstr "Yahoo"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->webservice->options
msgid "weather.com (deprecated)"
msgstr "weather.com (已废弃)"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->webservice->options
msgid "World Weather Online (requires API key)"
msgstr "World Weather Online (需要API密钥)"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->webservice->options
msgid "Open Weather Map"
msgstr "Open Weather Map"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__forecast__pressure->description
msgid "Forecast pressure"
msgstr "预报气压"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-
#. schema.json->display__forecast__pressure->tooltip
msgid "Check to display the forecast pressure"
msgstr "选中以显示预报气压"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->zoom->description
msgid "Zoom by"
msgstr "缩放"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->zoom->tooltip
msgid "Change the size of the desklet"
msgstr "更改桌面小工具的大小"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->zoom->units
msgid "times"
msgstr "倍数"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->iconstyle->description
msgid "Icon style"
msgstr "图标风格"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->iconstyle->tooltip
msgid "Select the style for the weather icons"
msgstr "选择天气图标的风格"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->iconstyle->options
msgid "Flat white"
msgstr "扁平白"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->iconstyle->options
msgid "Novacon"
msgstr "Novacon"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->iconstyle->options
msgid "VClouds"
msgstr "VClouds"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->iconstyle->options
msgid "Colorful"
msgstr "彩色"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->iconstyle->options
msgid "Light"
msgstr "明亮"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->iconstyle->options
msgid "Meteocons 2"
msgstr "Meteocons 2"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->iconstyle->options
msgid "Flat black"
msgstr "扁平黑"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->iconstyle->options
msgid "Meteocons 1"
msgstr "Meteocons 1"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->iconstyle->options
msgid "Dark"
msgstr "暗黑"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->iconstyle->options
msgid "Sketchy"
msgstr "写生"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->iconstyle->options
msgid "Flat colorful"
msgstr "扁平彩色"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->iconstyle->options
msgid "User defined"
msgstr "用户定义"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->iconstyle->options
msgid "Weezle"
msgstr "Weezle"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->stationID->description
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->stationID->tooltip
msgid "Set your location here"
msgstr "在这里设置您的位置"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->cornerradius->description
msgid "Corner radius"
msgstr "圆角半径"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->cornerradius->tooltip
msgid "Radius for rounding the desklet's corners"
msgstr "四舍五入桌面小工具的圆角半径"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->cornerradius->units
#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->borderwidth->units
msgid "px"
msgstr "px"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->transparency->description
msgid "Transparency"
msgstr "透明度"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->transparency->tooltip
msgid "Set the transparency of the desklet"
msgstr "设置桌面小工具的透明度"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->display->description
msgid ""
"Optional items to display (not all options are supported by all services)"
msgstr "要显示的可选条目（并非所有服务支持全部选项）"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->experimental->description
msgid "Experimental and buggy features (read documentation!!)"
msgstr "实验性和容易出错的功能（阅读文档！！）"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->borderwidth->description
msgid "Border width"
msgstr "边框宽度"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->settings-schema.json->borderwidth->tooltip
msgid ""
"Select the width of the border. Only available if the 'Border' checkbox is "
"enabled"
msgstr "选择边框的宽度。仅在‘边框’复选框启用时可用"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->metadata.json->name
msgid "Weather Desklet"
msgstr "天气桌面小工具"

#. bbcwx@oak-wood.co.uk->metadata.json->description
msgid "Display the weather from several web services on your desktop"
msgstr "在您的桌面上显示来自多个网络服务的天气"
